我好鍾意睇sniper既戲 有無推介?

電影, 劇集都可以
利申: 睇過生死狙擊, 禿鷹, 神槍手等等

睇我打bfv好過啦

American sniper

打飛機你就叻

enemy at the gates
saving private ryan

睇名就知啦

光頭強

Enemy at the gate

追擊8月15

追擊309

有俄妹睇

以上巴打講嘅都未睇過，睇黎有排煲